[贏］據報騰訊(00700.HK)裁撤10%中層員工

內地媒體《36氪》引述消息人士報道，騰訊() +0.200 (+0.054%) 沽空 $13.98億; 比率 19.585% 去年12月內部員工大會後，開始裁撤一批中層員工，主要包括助理總經理、副總經理、總經理級別。以公司整體有200多名中層員工計算，此輪調整比例約為10%，屬集團史上最大一輪管理幹部裁撤。

報道稱，此輪人事變動涉及到平台與內容事業群、雲與智慧產業事業群及技術工程事業群等部門。